想換部大面板車機，有無邊d黃汽車音響公司介紹？

部豐田舊車想換部大面板車機，有無邊d黃汽車音響公司介紹？
其實咁樣換連工包料大概要幾錢？(如果最平個款面板計)

ADO汽車影音專門店
朋友喺嗰度做
老細都好黃

謝巴打
知唔知換部面板大概收幾錢？

你Facebook搵佢丫
因為有咁多款式同牌子
好難講